各位巴打點睇Jeep Grand Cherokee?

我想問下連登有冇Jeep grand cherokee嘅車主或者曾經揸過呢架車嘅巴打？其他巴打對呢架車有咩評價？

是咁的，細佬我準備年中換車。我夢想係想換WRX sti, 但我上網Google 過同上YouTube 睇過，佢車內籠嘅engine 聲好大聲。我住緊悉尼，間唔中會揸長途車去下其他洲玩，如果成8，9個鐘都嘈住會好辛苦，舒適度黎講始終SUV會好啲。所以最終都係要對現實低頭 夢想就繼續發下夢就算啦。

最近睇中左Jeep嘅Grand Cherokee，想聽下各位巴打點睇呢架車？呢架車會唔會經常壞？內籠嘅皮梳化cum唔cum?電子野易唔易壞？希望有經驗嘅巴打幫手俾下意見

網上圖片

YouTube 嘅介紹短片

睇完你就唔會買

嘩屌 咁撚大件事
但係我見到呢邊好多人揸呢架
巴打知唔知係邊度出左問題？

你冇聽過jeep唯一功能就係俾land rover 拖咩

美國車，但香港幾常見，究竟有咩咁好

真係冇聽過
我對呢個牌子完全唔熟
所以先上黎問下巴打意見

係，我呢邊都好常見，大概每5架就見到1架

jeep 好睇唔好食
可靠性數一數二差

Air suspension係咁上下

呢架係咪jeep?

ESP 控唔住架車
有 roll over 危險

Volvo 都好多車有 air suspension
但人地唔會肥 moose test

岩岩又Google 左下
佢2014年嗰款又做左個moose test
今次又okay喎

有冇揸過嘅巴打或者現任車主可以分享下

美國車真係得啖笑
唔好講咁多 去dealer 坐上去試下 坐得舒唔舒服 再test drive
美國車係美國都冇resale value. 入面做工冇特別
講真實買架toyota 4runner, tundra, honda pilot 唔好 aftermarket 嘢又多

btw 唔清楚澳州咩玩法
去外州 點解唔租車仲方便
日日揸大車食油
揸細車啲用小嘅油夠你租車玩 又唔洗煩係外州壞車

睇過之前有個外國佬買左部grand Cher整極都整唔好就拍片dup爛部車

揸自己車點都舒服過租車嘅
而且平時番工放工塞車都好舒服咁坐入邊

本身都對美國車冇乜好感
但係睇左網上對呢架車嘅評價整體上都ok
所以先對佢有興趣

Test drive 就一定要架啦，始終架車都要跟我好多年，想之前聽聽大家嘅睇法姐

另外問下
全新2017 Overland ～AUD$76000 drive away 算唔算好唔值？

咁架咩 美國我諗加埋dealer sale 40k out the door

掃把唔定得WRX 同 sti, 點解唔睇下forester？
Toyota Prado 依類四驅都唔錯
美國車真係分分鐘整多過揸，之前有個鬼佬買左架jeep 就係整多過揸仲要拍片笑尻架車，條片 YouTube search I bought a Lemon 就有

買JEEP更係買呢款黎改

巴打咁Range Rover Evoque呢架又如何？
上網睇d人話land Rover 會成日漏engine 油
而且interior 電子野又好易壞。
唔知新款嗰啲會唔會都係咁呢？
評價麻麻但又見到好多人買喎

講漏左一樣成日聽人講嘅弊病，就係波箱反應慢。。